硬件撚 討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(36)

新人求List需知

為方面眾爸打可以好好幫助你
請你也需好好合作
不但可以盡快回復你的問題
更可以令條List更適合你所需

1. 電腦主要用途
純打機，定還需要直播和拍片等功能

2. 目標
砌機為左玩咩GAME，玩咩類型(Steam有過千萬隻GAME，講清楚想邊一隻)

3. 個人需求
過求性價比?晝質效能(高，中，低，全開)?想未來幾年不用再更新電腦?超頻能力?

4. 筆直
如果你筆直上限好寬鬆一定要講明

5. 現在或將會便用MON的類型(1080P?2K?4K?144HZ?)
你既MON其實會限制硬件效能，哪怕再勁既電腦，但用不適合MON的話....

6. 自己都學習一些
講真，有一班爸打們好撚憎伸手黨，只需做多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl C和Ctrl V咁簡單，大家都會開心既事點解唔做呢
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

7. 有信仰請出聲
廢事巴打們出完條LIST呢樣唔要嗰樣又唔要，當然你可能會浪費了一個更好的選擇

我又開咗個

1001唔開post可恥

屌係喎 會唔會係同1秒

應該係

幫襯左悠二 而家等電話真係痛苦

想揀550w火牛
要求
1.細隻(deep<140mm)
2.全日系電容
3.modular
4.保養長
5.好既代工廠

做完功課
發現賊船TX550M 同 Coolermaster V550符合大部分條件(1,2,3,4)
而5就比較唔到，因為唔清楚
敢問各位手足邊隻好啲?

對我嚟講最痛苦係過數之後又唔知幾時有貨（因為當時話我張RX 580未有貨，要等代理覆，但係錢要比先）

L個M先

你更新左bios未
就咁set ram voltage 1.35v 然後開x.m.p 等佢自己run

RAINBOW SIX 開頭個幾分鐘無事, 隔咗陣就會突然drop fps 之後就開始疾疾地(原本144HZ -> 10X-12X 係咁跳黎跳去)
CPU:i7-6800K (洗唔洗OC佢?)
GPU: ASUS GTX 1080 TI
火牛:650W GOLD
Motherboard : Asrock X99

LM

如果照原本C10個spec我係無位剩
因為已經放左個風扇
但其實之後要加storage仲有個M.2槽位或偷位將SSD放火牛側邊

RX 580 買咗幾錢？

現時
Amd A6 3670
8gb ram
Gtx 1050 2gb

升做
I5 7600 or razen 1600
8gb ram
換埋塊板 留display（因為display岩岩新加落部機發現部腦仲係未夠用） 夠唔夠玩fifa 18 高畫質
有d想賣ps4

有冇巴打知道
我砌完部機開個陣話我error loading os係邊度出左事

官網好似未出requirement, 不過應該得

部機啱啱自己砌既但係部機好嘈
會唔會散熱唔好
利申:有三個風扇

Hw monitor Check 下溫度先啦又唔講spec

我發現係RAM問題 唔係華碩老母板

我用緊呢條RAM

係唔係買多條一模一樣插落去 就變16GB?定係每個底板唔同插法?
我係3年前底板

呀唔好意思
Motherboard: ASRock 970 Extreme 3 R2.0
CPU: AMD FX6100
Video card: msi Radeon RX560
RAM: Team 1333 4GB DDR3 x2
SSD: Fujitsu F500 120GB
HD: Toshiba DT01ACA100

有冇router推介 唔用tp link
筆直800至1000

自推

千幾蚊老母板同幾百蚊老母板除咗port多啲，支援SLI之外係咪完全冇分別

AC1000?

68u

Oc

唔係underload 都100% fan speed , 你無set ?

收到各位

但係較低咗會好熱

Stock cooler ? 確定裝實？

係呀應該裝實咗

你係咪每一場都係會lag一lag?
放心 我1700都係
玩PUBG㩒住shift+alt會lag幾十秒添
之前有巴打講過係win10問題 四核以上會奶野

原來仲有張Vega Nano
吸引過Vega 64

咩黎？

應該係marking 1060

好似未公佈spec

Motherboard：ASUS P8B75-MLX PLUS
CPU：Intel i7-2600
Display Card：GTX 1050Ti 4GB OC
Ram：8GB x2 DDR3
SSD：Kingston 240GB MLC
HDD：Seagate 1TB
Power：Coolermaster 650W

想問下有咩D咩位配合得唔好？仲有冇升級空間？

睇你用黎做咩，一定有得升

其實風扇洗唔洗太多？CPU換左塔式散熱，機箱得一把風扇，洗唔洗機箱前加多兩把？

原來係win10問題

屌巴打你個spec同我部機勁似
除左我無SSD同卡係6850之外
應該無咩好改, 一係就成部換
牛, 箱, HDD, SSD留返既話砌過唔算貴

即係類似1060效能嘅閹割版Vega?

供電都差好遠

display card full load果陣去到75～80度係咪正常
gtx1060 6gb

主要打機 唔想有一日心血來潮想打某隻大作，點知玩到Lag 有咩好建議

張卡都係早排先買 SSD都係。短期內都費事換機喇

正常

利申: 1060 6gb用家

我覺得>75已經好誇, 有冇用MSI Afterburner 校快啲個風扇

是完整 vege 64核心
不過$$$$$

咁細張 睇到都覺得熱

DDR4啦
仲有暫時唔洗650W咁多，不過預之後升級都OK嘅

更新左 但我隻asus b350f搵唔到邊度有xmp開 淨係揀得docp

同一樣野黎

你依家呢個情況真係得cpu mb ram 要升 張1050 ti 咁新都唔會郁住

但係轉完docp佢default係上2933 我係一定crash連機都boot唔到 自動斷電三次先boot得返入bios
set過timing最多係入到windows 一行memtest就死機
btw offset嘅voltage係咪純加數咁加上去個standard voltage? 例如1.1875v加offset +0.0675 = 1.2425v? 不過入到windows個MB又會跳即係分分鐘都係vcore 1.3v咁 咁我應該係睇1.2425v定1.3v係我加緊嘅voltage?
我而家3.6ghz就無問題 但一上3.7行親stress test都一係hardware failed 一係成個stress test停左 一係black screen但無熄機咁

人在外國，發現悠二list有部分零件無得買
早知香港買完帶走

邊D冇呀 睇下幫唔幫到你

AMD RYZEN R5 1600
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Sharkoon 守衛者 S25-W ATX — Blue LED

勞煩巴打了，小弟唔多識電腦野，唔知可以點替換 怕亂換搞出禍
但想學吓自己組裝 求巴打指點下換咩好

咁換咁多嘢咁就費事升啦 等於全部機換咁

塊板好似正係去到DDR3

巴打係lag一lag一次就無事定係keep住都係會隔一陣就黎料？

我都諗緊加唔加SSD同升1060 6GB
我部機i7-2600, 16G 1600MHz, Asus p8p67-pro, his 6850 icqx, seagate 1TB, 牛corsair GS600
D鬼佬成日話i7 2600可以再戰幾年就唔打算換
反正平時唔打機係得閒會做下多工野

自從換左張1060後, 部機無之前咁熱

冇理由架喎 低過1060既卡都熱唔起
我full load 1060都係60度岩岩開風扇

新仔一問
$5000 打機 OW 黑沙
其實跟悠二係咪唔差
上網睇恒豐同終端都好似無咁好

可能同Fury nano一樣

悠二 8月底有 X62 行貨未

屌你老未 私底下問啦

有冇人知道Seasonic 同 Enhance Electronics 既火牛質素係咪差唔多?

見冇人覆唯有自己查
Corsair TX550M OEM 係 Great Wall 長城
而CM V550 OEM 係 Enhance Electronics
有冇邊位比較到邊間好啲?

Motherboard
Z68A-GD65 (B3)

CPU
i5 2300

RAM
team elite DDR3

Display card
MSI GTX 760 2GD5/OC

PSU
Antec Neo Eco II 550W(新)

部機禁完開關(主機/主板 開關制都一樣) 塊板 開機制 會著燈, 但風扇/其他野 都唔轉/冇電,
試下關左個火牛主電源 等一陣再開 就有機會開得著
但只要開到機就冇事, 入睡眠mode都開得返著, 但就係熄左機就好難著返
試過其他乜都唔插, 得返粒U同風扇係塊板到都係咁
個火牛係新, 係咪死版?

想求一個打機list
Budget: ~6500
輕度打機 只打lol同d要求低既game
想用silverstone rvz03細機箱同ryzeb
硯卡display card應該1050ti ok

求咁多位清打救下我

有無人覺得Volta/pascal改良出嘅時間會送Far Cry 5
買Vega送兩隻Game+信仰
買Volta/Pascal改送Far Cry 5+效能
買邊隻好

大陸京東 tr 1950預訂60件 Asus rog ze 預訂20件
太土豪了

屌啦嗎, 好炆呀
無啦啦跳上100% CPU USAGE搞唔撚掂
RAM, SSD, DISPLAY CARD都正常
差CPU同底板(2手ATX)
仆街如果真係底板問題真係會炆到拆完出黎扔撚爛佢
講完出黎死死地氣等星期6換底板

唔知點解覺得係CPU

求一個機箱，Size ATX或以上

可裝360冷排（頂）

Factual Design Define S

唔知你要咩 clearance 要求，Mid tower 呢個箱 clearance 算好大

唔記得講要散熱功能優先

Budget暫時未定 暫時想揀一個約1k-2k可再加

細隻唔識
幫推

lol 與其他低階game的話
顯示卡可以唔洗買
budget投入intel cpu ram ssd
底板選塊有hdmi dp port就得

咪呀屌, 我寧願係底板彎針
冇錢換成套

似係windows 問題

壞完一樣又有一樣
個EDIFIER C2得單邊
有冇推介

Budget

唔知玩GTA5會唔會Lag呢，唔想買完玩唔到

仲有想玩MAFIA 3

但我洗左2次機都係咁
我過機箱唯一唔同左既野:
SSD>平放變打直
底板MATX>ATX (轉左板
多左舊千斤頂
其他料0改變

打打下機行到個個位無啦啦黑mon
入到window 再開返隻game 玩到個到又黑mon
之後重新插VGA 開電腦過完window畫面就黑mon
但入到安全模式
而家抆走display card 內顯入到desktop

上年display 試過過熱 自動reboot 清清塵用得返
今次玩玩下黑mon 冇reboot 張display card係咪正式收皮

我之前都係

同埋會打2k 同差唔多要求既steam game
所以我諗1050ti應該夠

3000左右

聽歌多過打機

$2349 （Jun 30訂嘅價）

Sorry咁遲答

1516緊換唔換好

悠二係咪開左鋪
有冇名同地址

你點解決

GTA5開中/低一定玩到

買正版windows

自推
召喚火牛高手

七月中悠二到砌發覺有d問題 攞返去悠二到整 成個星期都未check到咩問題 我諗佢應該真係好忙 唉

唉又冇人覆
自己google左下
[url][/url]
Tom'shardware 堆人就話唔掂
但係個post已經2012年
可能情況已經唔同晒
想搵下近年既reviews又冇
究竟點算?

一直都係正版

係咪system食你100%?

係.
Process Explorer睇係SYSTEM:4
BTW...隻碟係朋友比...又真係唔CONFIRM

FB inbox問佢

你試睇下evga岩唔岩你

係咪ntoskrnl?

自己再整隻手指啦

工作管理員係

如果真係咁...買隻WIN10算

evga好既牛size太大唔符合條件1
細既牛代工係HEC，外國review太差，唔符合條件5

antec既tpc550 oem係seasonic符合條件5，deep剛好係140mm
但係冇modular唔符合條件3

xfx既P1-550S-XXB9都一樣冇modular而且唔係全日系唔符合條件2,3

corsair TX550M 支那OEM唔啱心水所以唔符合條件5

到現時為止似乎coolermaster v550係最佳選擇
好啦就決定後日買v550啦
買之前如果巴打有其他建議
無任歡迎你屌9我

你係一直100%定忽然2秒標上去?

求一個機箱，Size ATX或以上 可裝360冷排 (頂)

散熱功能優先 Budget暫時未定 暫時想揀一個約1k-2k可再加

緊係Phanteks Enthoo Evolv 啦

謝巴打，仲有無其他人有推薦?

悠二間鋪即日送貨 快到不得了

Ryzen 平台 RAM OC 攻略 ：

【心得】RYZEN AGESA 1.0.0.6 RAM 速度要起飛啦

【心得】6/25更新 AMD Ryzen BIOS 分享 記憶體RAM 超頻設定

【心得】AMD Ryzen 超頻記憶體 深入解說

乜鳩嘢叫ODT？

巴打點睇vega系列個幾張display

建議火牛1000W
1080效能

唔知你個冷排有冇 clearance 要求，我推 Factual Design Define S

忽然兩秒
試下入taskschd禁用左佢

今朝有人傾開塊asus b350f 用咩setting
我就用緊呢兩張圖

唔駛咁大呀?
650W GOLD 都夠做啦

用緊咩ram

GA講嘅

想訂EK X 360

G.skill 3200 c14

假6相真3相
粒vrm controller唔支援原生6相, 所以呢塊板一係3相, 一係3相再倍相
但係pcb上搵唔到有倍相器, 再check真d粒vrm controller既data sheet, 原來入面都冇doubler, 即係冇可能出到6相供電輸出
再睇返soc個2相, 都係行dual fet, 即係1相配2粒mosfet, 所以vcore都應該係dual fet設計, 不過連電感都dual埋

另外, 呢塊板鬼佬同大陸佬都狂屌vrm好熱, 好似破100度

不過, 粒mosfet其實唔差, 絕對係好野黎
初時見到soc個2相行dual fet都覺得好奇怪, 估唔到真係全dual fet設計...

技嘉塊b350 itx係ir3556, 都係靚野黎, 如果技嘉呢塊野唔係dual fet設計, 咁淨係睇供電輸出能定同埋效率, 都應該可以完勝asrock十幾條街, 加上giga塊野有埋usb 3.1 gen2, 只係柒在個蟹lan到, 同埋d port位位置好奇異

求打機list
Budget: ~6500
輕度打機 只打lol同d steam game eg 2k
想用silverstone rvz03細機箱同ryzen
硯卡display card應該1050ti ok

更係熱啦

舊thermal pat整到咁厚

以我所知, 港行貨已經係新heatsink設計, 厚度正常返

不過呢粒mosfet其實真係好撚勁
asrock寧願堆10粒落去, 都唔行6相輸出, 唔知為乜

唔撚係呀
掛羊頭賣狗肉
好彩未買
差啲中伏

本來以為真係好料左
點知故態復萌
以前屎眼好似都用過呢招

好像很厲害似的

有無想買Vega嘅巴打 不如講下你地用隻牛幾大

i5-4440
Gigabyte H85m-DS3H
ADATA 8gb 1600 ddr3
msi gaming x 1060

Plan A
i7-4790k

Plan B
AMD Ryzen 7 1700
ASUS ROG Strix B350F
G.skill 16gb 3200 ddr4

邊個抵D

700w
唔夠咪換1200w
大把錢

好似係

450W

RM650x 等左成年發現買唔撚落手

巴打做咩咁問？

張卡都至少食300W其他野點算
定你個隻450W牛淨係插display?

一齊等2070
其實我都有諗過貪個freesync而買但發現咁大食

部機以前砌落 呢排顯示卡壞左 N卡960
想剩換返張新既效能差唔多既有咩選擇？
I5 4460
H97 performance
450w牛
唔識野求賜教

rm650x freesync月球
表示唔會換

1050ti ~=960

有冇邊隻牌子比較推薦？
thx

1050ti勁過960少少

粒u依家退休差唔多啦 見個價仲幾好

你唔差一百幾十咪msi gaming x
最平zotac都冇壞既

帶個頭盔先
你唔好到時買左zotac 1080比人笑返黎搵我

4>假6

好既 唔該曬

點解會買錯？

會唔會係controller仲貴

有錢plan B
無錢plan A
Plan B到時仲可以買2800x返黎玩

即係如果佢無啦啦有錢 想買勁D
跟住 呀 巴打話zotac都ok喎
咁就好撚好笑

隻牛都唔夠啦
Btw,買完千奇唔好wrong hole

其實要有幾on9先可以wrong hole
隔離post笑撚到我

Btw,個限量版型過原版好多
如果唔係咁大食我可能會出限量版返黎J下

真係唔知香港代理會點出貨
如果699直接換8算賣街應該會令人直出1080ti算數

想問吓咁多位，嚟緊打算由原本嘅ASUS X370 PRIME PRO 轉用 MSI X370 GAMING PRO CARBON，有冇特別嘢要注意？或者有冇用緊MSI呢塊板嘅用家分享一下用後感？尤其對RAM兼容方面，好想知係咪真係好過我依家用緊嗰塊ASUS

重裝windows 如果正版要同M$講你轉左板

呢層我知，上次就咁FLASH BIOS MOD都有呢個問題出現，跟住再入返KEY就冇事

同埋Ryzen Msi板開機好似好慢

R7 1700
Giga B350itx
SM961
Win10

次次裝好晒driver 用左一陣之後reboot 就出 Reboot and Select Proper Boot Device 入唔到windows 已經重裝左兩次 除左洗機仲有冇其他方法？

用返洗機手指 修復唔到 冇safe mode option 覺得似撞左driver

賊船460X case 買唔買得過？ 內籠設計好似都唔差 又玻璃又跟三把RGB扇

如果vega 399 8算
而且勁過1070
屌得過

細機箱除咗外型大細之外 同大機箱有咩分別？

超頻溫度求教

用緊cryorig h7 + ryzen 1700
mb係asus b350f
我發覺我有無開冷氣係間房都好
我而家上3.6ghz再stress test 10分鐘都已經上到75度 算唔算正常
如果上到3.7 3.8都係差唔多但stress test去到30分鐘個aida64會crash左
尋日係屋企已經拆過cooler出黎整多次散熱膏上去同重新上實一次 我都唔知係咪上散熱膏上得衰嘅問題
ram又超唔過2666 cpu core加極voltage都係crash

咁大鑊
仲熱過我stock cooler 超3.775

tpu嗰個位要set？
timing嗰啲你點較
不過我乜柒都超唔到 算

我唔知咩事 我用stock嗰陣都係超唔到上3.7 總之一stress test就會crash
3.6嘅溫度就差唔多 會上到80咁解
我好迷惘 係咪我嘅錯

定係我offset加voltage錯
我尋晚已經係一次一次咁慢慢試
試到cinebench無事行就到stress test有事 再加voltage都係會crash
已經唔超ram住用2133試都係咁 超到2666再試都係咁 我睇唔透 係咪我唔識超頻

用緊咩ram？

唔通抽中粒特別版1600

g skill aegis 3000mhz 8gb x2

我黑仔到咁

你上3.7電壓加到幾多？

有冇巴打用緊rog x379-f gaming
好唔好超同鑊氣大唔大

550w 睇埋張nano咩料先

我好似加到1.335咁上下 預佢會自己跳上去接近1.4
我見佢full load嗰陣會跳到1.39v
crash左之後我加到1.35 佢load嗰陣跳到1.41都係fail

有冇拉高啲CL Timing

低過1.3會唔穩？我超3.7都係俾1.26v左右

即係較高定較低？
佢原生16 18 18 38
我試過13 15 15 35係著到機 run到陣memtest
但重開之後就run唔返入windows

可能係我問題
同埋塊mb淨係得offset比我較 要預留返啲無啦啦爆上去嘅位 算
其實我超得3.6係咪由佢auto speed好過 反正佢自己都會boost到上3.7 咁我最多淨係set定個voltage唔較auto唔係更好？

3.7 上到1.335

Timing 愈低愈難超喎老細 ...用番原本先啦

TT View 31

原生如果過唔到就拉高少少DRAM Voltage (1.36v ~ 1.375v)，再唔得就試吓 18-18-18-38 @1.365v。

難得生日 買番張1080TI賀賀佢先
其實想R句生日快樂

生日快樂啊
快啲落街買ti啦

生日快樂巴打

有冇巴打換新卡放舊

我之前試1.35v去試邊個位會fail
但就算我由0開始加都係加到上1.335都fail

應該係set高啲？我上網睇見佢地次次個數仲細過佢地條ram個數以為係較細啲

1.36v會唔會太高 我跟人地推薦都係1.35頂 唔敢加上去

即係我應該用返16 18 18 38 @1.35先
如果2933開唔到就試18 18 18 38 再唔得先加voltage上1.365？

但我咁樣改timing對oc cpu有無幫助
定純超ram有影響
新手

8算諗下好了

上到1.4V都唔得睇怕中獎

一係你試下default先, 入windows逐粒core stress test
1700 turbo有3.7GHz, XFR 3.75GHz, 用佢本身turbo功能黎睇下每粒core去3.7~3.75GHz需要咩電壓

1700oc電壓請保持在1.35以下
散熱膏搽均勻D太厚影響散熱

穩定到其中一樣先啦..你兩樣一齊超好難搞

要點樣先可以分開每粒試？

我就係唔知散熱膏今次再搽正唔正常返啲
因為個h7壓落去嗰陣唔係岩岩好遮晒成個cpu 有條邊仔露左出黎 我又比佢擋住晒睇唔到壓成點

我尋晚本身搞左ram先架

似中獎.... 因為你用stock cooler 用高電壓都上唔到

同埋我最想問係 offset set voltage係咪預留返佢失驚無神爆多左v數嘅空間好啲
例如我本身加到去1.3咁 但佢full load嗰陣會變左用1.35v咁嘅
塊板無得manual入好難跟網上啲guide

我今晚返去試多次
如果真係咁 係咪唔超由佢自己turbo上3.7好過搞

屌奶媽
散熱膏中間一小點壓落去就得啦

9算都ok㗎
始終freesync moon平咁多
10算就不了

放工去同女女買

我係一小點

如果用普通ram就首先set到條ram無事行default 甚至慢過default

然後主要試cpu
穩左先搞ram

利申： 來自x58用家七年前方法

唔會，唔過1.4就得

Ryzen 1.4v 都未怕啦，1.35v 呢 d 小事

不過超頻都睇你運仔，silicon lottery

我尋日睇左全日外國網之後返屋企都係咁做
可能係我set錯timing先fail到咁 今晚再試多次ram

<1.5v is totally fine
1.6v is still ok
2v is 4000c19

係喎原來有雙透玩下，BTW有無人有左透板既Case推薦？

我最想知呢樣先

3.7 應該唔洗咁高
你返去消除左ram 因素再1.2開始慢慢上啦

其實我係想知offset係咪純加數咁解 係嘅我就照跟左自己offset個數咁睇去到幾多v
今晚再努力試

btw 即係我返去default晒佢
再將ram好似前面咁講去到某個mhz唔得就加到1.365v 再唔得就改高timing咁試？
想問下timing係咪每次較高1咁試？即係15 17 17 37就改到16 18 18 38咁？

幫公司部腦換完SSD,爽超級多

我都想換 但最衰部腦廠機 應該冇位比佢加ssd

睇下底板有無多1個SATA同電源有無多1條線空出黎就加得架啦

我都係廠機 開機8分鐘而家十幾二十秒

Help

會唔會係bios未set好boot次序?

frist boot揀有windows果隻hdd

再試下?

轉過條sata線

教煮好似好耐無見你

399咁平咩
不過得550W牛 不了
買2070開fastsync算

Vega56

巴打舊卡放唔放

用幾多w?

如果你出giga版佢唔比你直接set voltage要玩offset
offset係老母版自動比電超
唔夠就自動加壓 而offset個數就係每次加壓會加幾多
詳細唔知佢點運作
但offset太細好易fail
例如stress test 9成時間我3.8gb個v都係1.29咁上下
但突然會有個peak跳到1.34 唔會超過1.34而且根本見唔到佢行1.34
但就係會有
呢個時候你offset set太細佢就會黑畫面要reboot

利申 唔識 唔知原理 純粹個人經驗 有冇人知咩係vcore voltage soc 同點解唔應該大過1.2v

收張1070同 r7 1700求其牌子

vega56係香港個價會係大約幾多度

我好似明 即係我offset個數係比個空間佢爆上去 如果比得太少爆唔到上去就crash
我就係成日黑mon要自己禁熄機或者reboot先得

要手動SET係咪要上X370?

會唔會係插得唔實/ssd壞

唔係 牌子問題
同埋offset玩法安全D, for 新手

主要打機用 ow,lol, battlegrounds
想開到中高效能
Budget 7.5k左右

求評依條list

CPU
AMD RYZEN R5 1600

機箱
Sharkoon 聖龍者 DG7000ATX- Red LED
火牛
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

Display card
GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC Edition 6GB GDDR5

固態硬碟
Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3

硬碟機
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
記憶體
G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
主機板
ASUS PRIME B350-PLUS

想問埋CPU 原廠風扇夠唔夠做?
洗唔洗自己買多個加上去?

遲D想換MB CPU RAM
CPU
AMD Ryzen 5 1600
MB
ASUS ROG Strix B350F
RAM
唔識揀
C14同C15 16
3000同3200
分別大唔大？值唔值比個差價升上去

大家覺得邊隻抵屌d

cooler master V550 vs antec edg550 點睇?
上網冇咩評測對比呢兩隻

睇你超唔超頻，唔超既話ryzen 原廠cooler 夠做

打j絕對唔差
算上品

Edge 550係 seasonic 代工， v550 之前有巴打話係enhances electronic

買C14唔洗搞一大輪

就係唔知差幾遠 我估我D運仔超到3000都開心
400蚊c15 to c14有幾大分別

求評list

冇咩問題 SSD多人用mx300咁解
有多幾百display咪轉msi gaming x

我覺得似

一定要rgb?

分別係一秒鐘整完同要用幾個鐘試

R唔rgb 都無影響就買普通版啦

80 同80ti個效能差幾多
邊隻抵d

你用咩mon?
睇餸食飯

垃圾mon

yes

3200 c14包上到？c15要stress test？

最緊要係B die chips

我果幾隻邊隻有唔識睇
巴野recommand邊隻多d？

諗唔諗住換先
1080p 用1070都夠做

係換就索性換埋個MOON啦
2K 144HZ 用1080

如果1080p 144hz 1060是咪唔夠做

夠

睇你打咩GAME 開咩效

已經係boot menu 直接揀隻ssd sata 隻hdd 冇windows btw 今晚再插過隻sm961

最緊要係單面 b die ram

CPU
AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1689
主機板

Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI (rev. 1.0) AM4 Mini-ITX
$1080
顯示卡

Gigabyte GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5
$1210
RAM

G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB
$1060
火牛

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$445
HDD

SilverStone Raven Series RVZ03 ITX Case
$748

total: $6232

可以用番HDD 同SSD
主要打LOL同2K
條LIST有無問題?

NBA2K

係

以為2K Moon
冇問題

求教

唔好插ssd，裝windows去hdd試下係咪ssd問題

加百幾轉asrock啦
用料好啲
誠意推薦

asrock好過gigabyte?

呢個箱幾型
不過我記得火牛要用翻佢個牌子既牛先裝得落

Asrock有既問題gigabyte都有
兩邊vrm都有散熱問題
不過r5唔會造成太大影響

但係Asrock有啲方面比gigabyte好

Rvz03普通atx psu深度150mm以下都裝得
係01先要用返sfx psu

GALAX HOF Series 係咪b die chip?

咁我可以諗下喎
上星期見悠二新開係佢度買
點知入數個度有咁多問題搞到我係咁俾屋企人屌
等我今晚諗下用asrock定技嘉先

2k resolution 144hz 高畫質seting 1070夠唔夠？

Overwatch 開high 穩定唔到144hz

我都係覺得依個箱夠摼位

礦潮收皮了?
岩岩朋友係高登現貨買咗ASUS 1070先3600

仲離正價有段距離

中田買 3600呢個價黎講算唔算抵屌??

邊張asus先

想買vega係咩買founders edition好
都唔知香港會俾人炒到幾貴

超頻報告
用左一個鐘試2933mhz成功
但發覺stock speed cpu已經40幾度
一超 benchmark過熱熄機
重新砌風扇 上散熱三次都係一樣度數 要開冷氣先正常idle 40度以下
我相信係我間房太焗同濕嘅問題搞到降唔到溫

想問下 裝咗Windows 係SSD, BIOS detect到隻ssd, 但係boot唔到windows出黎
有無高手

應該唔會好大影響

唔知呀 我而家開住冷氣望個溫度唔會idle都上到50
但頭先無開就stock speed乜都無搞過ram都無郁過都4x
我睇住benchmark嗰陣上到100度自己crash

濕果D唔會咁大影響 你硬吹風出去 濕都會照吹
100度真係有D問題 我估cooler貼唔實

P.S. 因為隻HDD壞所以攞咗去換, 照計應該無影響 而家BIOS priority較咗係隻SSD, 但都boot唔到windows出黎 點算好呀

但係我扭到盡啦 我仲用手chok下睇下有無鬆

依家大家係懷疑你ssd壞 叫你裝window係hdd試下
如果行到就證明係SSD壞

你唔好關機箱 呢邊郁下果邊郁下再試啦
9成係咁 開冷氣idle通常30度多d ja

我新機黎 我決定重裝windows係SSD試下

試多次先啦緊係 再唔得就試hdd

岩岩有
我推上推下個溫度無乜變過

256GB sdd 2.5inch
求推薦

850pro

各位巴絲
岩岩換左張顯卡同加到16GB RAM，但fps就無論玩咩game都好飄忽，有時跌到十幾咁，有時就維持70-80，例如CSGO咁。
主要換係想玩battleground

我D配置係咁既:
cpu: intel i5 4460 3.2gb (4 CPUs)

ram: adata ddr3 1600 8gb x2

顯卡: zotac gtx 1050ti mini 4gb gddr5

底板: Asrock H81M-HDS R2.0

火牛: Megapower 550

hardisk: wd6400aaks

好似會比人屌

有啲out budget
MX300呢隻點樣

但正常只係換咗HDD, 無理由關其他野事掛?

對唔住 因為心急唔知規矩

快啲走

300GB以內其實隻隻差唔多
大GB數差距先顯現到出黎

行pci-e嗰啲另計

悠二已解釋我知 原來裝windows個system reserved partition會係HDD到直接攞走HDD係會BOOT唔到

The reason why BIOS (or UEFI) cant find Windows is because you deleted the bootmanager to start it. While all the main system files are on the C:\ drive, the boot programs are located in the System Reserved Partition (bootmanager)

埋單幾錢？

各位巴打
我想買部手提電腦
主要拎黎番學文書用
間唔中打下OW CSGO呢類GAME(中效都已經可以)
想輕D同唔易壞
想問下有冇咩推介
大約5.6K
唔該

唔該各位巴絲

Cpu usage 100%粒cpu電壓會降從而變返正常
但一抵觸100%又會loop過
換底板前冇問題
咁既情況下似cpu定底板問題？

ＢＬ

你係拆左個HDD去整? 係咪裝WINDOWS 果陣係SSD+HDD都有插? 如果係一齊插住裝, 你拆左個HDD BOOT唔倒係正常, 要裝過WINDOWS去SSD先得, 所以裝WINDOWS 其實最好係唔好插其他HDD

B350-F 不了,太多問題

條list係copy悠二10000細機箱
我用dell 24” 1080p 60hz moon
因為我擺機既地方真係唔多
想問下夏天會唔會好易過熱？
同埋近日達哥開台話用amd搞到部機crash,係咪真係會發生？

CPU AMD RYZEN R7 1700
Motherboard Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
RAM Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 2666 MHZ C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

yes, 因為佢個Reserved partition裝咗係HDD到 唔該曬

夏天打機點都會熱
達哥部機係佢問題

咁多張1070 邊張最抵玩？ 分別係邊度？

等大學promotion

我見個個都話唔好買PROMOTION D野
又壞又差

巴打我同你一樣做stability test會黑mon

想問下你bios啲setting係點？
Vcore, vcore soc offset較+幾多？
同係咪disable哂啲coolnquiet, performance boost, global c state control?

RS gaming

clock speed 散熱 pcb 設計
好似得GALAXY無炒價

師兄會推薦邊款？

Galax平幾舊 悠二就推MSI
MSI值唔值比多幾舊？

咁都唔錯

除咗二手mac 我真係諗唔到
當今仲有邊部notebook係design for human

有冇人知Define C TG香港幾時有貨
個樣好撚正,想買個返北歐用不過就快走

我頭先用緊電腦 發現唔知點解login唔到lol就打算重新開機試下 點知就開唔番機 load完底板（有正常呠一聲）後 就話
"A disk read error occurred Press Ctrl + Alt + Del to restart 咁樣
點搞好

見1080得四千幾好吸引
但又想等到年尾真係出Volta到時三千幾張2070有1080ti效能

你就想

如果砌新機 4000筆單
CPU: Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
底板：ASUS B250M-PIXIU
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Display Card: ASUS EX-GTX1050Ti 4G
Power: Tt TR2 400 300W
抵唔抵屌

已經有dvd機 機箱

970都有780ti效能 1070都勁過980ti啦
仲要張規格圖升到Volta咁高就知咩事(好似係)

唔抵屌
搵悠二

手痕走去試下2666 得左
幾時先可以2933

即係唔需要擔心過熱？

推

小心爆玻璃

想電腦巴打幫幫忙

事關3星將前砌左部腦，而家已經一時開到機，一時開唔到

拎左部腦去整，佢話壞火牛，
佢話一係拎上廠整，要一個月，
一係就買過個新，叫我叫1000w
話呢個配置差唔多啦

但我隻牛都唔差，antec TPC550w 80gold
用i5-7500, MSI GTX1060 amour 6gb
16g ram
3隻harddisk, 兩隻1 tb, 1隻128 ssd

我fd話550w夠推有凸，
但點解會用唔夠一個月就壞
平時都返工，打機每日得1-2個鐘

求救應該點做，如果買過個新，咁舊火牛用左一個月都冇，咪浪費左$700？

整火牛駛乜一個月
香港D代理唔識整，只會換
自己拎去代理啦，你叫電腦鋪一定hea 9 你，搏你買隻新

價跌緊但無買1070既理由
等Volta

粒6700k 壞左拎左去聯強換，要等貨返先換到

CPU 都可以用壞

超到壞?

用咩板？

Define r5無

內部部消息

R5咁舊款
利申：R5用家

黎緊想砌部新機想各位電腦巴絲俾下意見

主要玩 LOL, OW, GTA V 但黎緊 想玩埋Destiny 2
開 中/高 效
筆直:11000以內

CPU
Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread

主機板
ASUS PRIME B250-PLUS ATX

顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 Gaming 6GB GDDR5

RAM
Kingston HyperX PREDATOR DDR4 3000MHz 16GB (2x8) CL15

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD

機箱
Sharkoon M25-W ATX Case - White $420

付上問題:
1. 火牛唔知夠唔夠做呢 因為新手上路唔係好識計
2. 有無咩機箱會好D呢, 主要係想無前燈但有glass

感謝各位

1. 夠 1070既話就未必
2. define c/ nzxt s340 elite/ phanteks p400s 睇下岩唔岩你口味
3. 你1080p既話有錢上埋1070啦 殺晒
4. 如果唔係intel死忠不如出ryzen

我想問依家買display card係咪仲係貴過平時好多？

好想換張1060或者差唔多效能嘅卡，但個價好似冇跌過咁

咁如果上1070係咪要加大W數？ 500夠唔夠呢 唔該

我想問G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB係唔係會同amd相撞

啱啱終端打俾我話好多人用呢張藍mon

550啦 差一百幾十 比多D buffer好D (有500架咩)

我見好多人2933喎佢想散貨咋？

Radeon RX Vega 56 benchmark results:
Battlefield 1: 95.4FPS (GTX 1070: 72.2FPS)
Civilization 6: 85.1FPS (GTX 1070: 72.2FPS)
DOOM: 101.2FPS (GTX 1070: 84.6FPS)
COD:IW: 99.9FPS (GTX 1070: 92.1FPS)

堅嘅話真係打殘1070

訓訓下佢打過黎同我講張1060無貨同建議轉張支援amd既ram

好彩我都有少少清醒話睇下先

係既話1080p窮打機撚就爽
D土豪卡繼續加價唔

我core offset尋晚都係加到0.10000
soc加到1.2v total
其他auto
但我試到今朝都係會過熱 一oc就會 開住冷氣訓覺test起身見佢14分鐘已經超過95度
我再返去望多次風扇係咪我整得衰 唉

我唔知呀 追開post見巴打share架咋
悠二巴話galax hof都好超 你驚咪轉呢隻

push

話說我有個問題
1060岀邊張好
本身想岀msi or 技嘉
點知佢都話無推我去買asus
咁貴我不如上1070唔好
galax oc個張點睇？

賣咁多.未試過有藍Mon

垃圾Terminal，9UP當秘笈

hof係真係唔錯

但要兩星期後先有

最衰你得恆生
唔係我都係你度買算
呢排我家姐m到唔敢再煩佢

pm我

悠二巴
喺你度買唔買到 1060 6gb? 同埋價位係幾多?

唔好起到問

一陣pm
我就係彈票搞到我家姐就快要殺左我個位人兄

仲咁多人出i7，真係無藥可救

弊就弊在老黃可能下代玩Pascal refresh而唔係volta

宜家買u買i7 7700k定amd 1700x抵玩啲？
主要玩黑色沙漠，GtaV，bf1
宜家用緊係e3 1230 v2搭Gtx 1080
Mon用緊1080p，遲下諗住換2k mon
求推薦

出 i7 就傻，出 Ryzen 就叻仔？bias 到爆

岩喇 有ram野問你

呢4隻邊隻抵D

屋企部腦打柴咗 來緊打算砌部新機for日常文書加打機 budget大約4k左右
張list各位幫手睇睇有冇問題
手頭上有舊display card rx470 armor 同個1TB toshiba HHD
CPU: AMD RYZEN R5 1600

Motherboard: ASUS PRIME A320M-K

Ram: G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram

SSD: Crucial BX200 240GB

PSU: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

CASE: Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

另外想問呢隻機箱防塵好唔好?之前個機箱根本吸塵機咁，前面面板條gap積塵積到腐海咁

砌電腦真係會走火入魔
由6000budget上到8000而家再上到10000
上1060好定1070好啊屌
但上1070自己又好似用唔哂

老母板

list冇咩問題 SSD MX300多幾十gb
想超ram mb可以用b350
同埋case 前面入風有塵正常 即係佢隔到塵
最緊要吸唔到入箱同埋易清潔

Thanks, 但火牛有太多插頭，太難換
如果經電腦鋪換係咪要等好耐

一定唔會跟佢買啦，仲話要買1000w

你玩開咩先 1070既話1080p game全殺

overwatch lol pubg個d
唔排除去外國個時會屎忽痕去玩大作
因為外國生真係好q悶

題外話:有無人攞過電腦去外國
我諗住成部擺係行李箱

Thanks 巴打

CPU:Intel® Core™ Kabylake i5-7500

Motherboard: MSI H110I PRO
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT

Display Card: Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5

HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case: Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
呢個悠二4500打機list 可以係邊唔會比人呃又真係岩岩好大約4500嘅地方買！

你超左幾多？
買張價錢最低既1050ti應該搞掂
反正1050ti張張都差唔多

pubg 1070同1060都有分別啦(鳩估)

就係搵返悠二

我係你就拆件去 慳幾倍位

悠二list唔想比人呃咪悠二店囉

唔需要拆啦今年我無野攞過去剩係要攞部電腦同
switch
1070而家邊張最抵買？
我見張張d價都好飄忽

聽講係隻game問題喎

Vega56同1070個價是咪差唔多

用邊張好

我都係到煩惱
下面個兩張咁貴搞到我都就快變做加少少系列
10601070 1516緊

係 不過9月先出仲要唔夠打

標埋價 幫你睇睇

聽講56贏1070

頭一張20xx 之後2張都要25xx

一係要第一張
一係上/二手收張1070

上定650w無壞 一升級display card基本上450w一定唔夠做 1060 6gb 依家偏貴 唔太抵買 出二手970好過 或者你唔急用遲下砌 cpu 出多少少上k版/換做ryzen 1700 b350版 ssd用960evo 其實分別我覺得唔大 機箱純屬個人喜好

話時話msi出咁多塊am4底板, 最近仲出埋$499嘅A320, 都唔肯出塊ITX

預10000皮
埋單兩皮三

你最後砌左乜

上面先有人話係1070kilker wo

1700x c6h
1080ti
一個dell mon

三分鍾都無就拎番隻老婆走
怕著火

但之前張圖係pascal係2016 Volta係2017嘅

舊膠應該會熔

平時應該無事
30度左右

如果打機就

毒不可耐

咁多位大佬小弟想平砌部文書機做野上網用 BUDGET最多4千到求比意見
放假最多都係拎黎打LOL睇下片
同埋ONBOARD DISPLAY係咪冇得DUAL MON?

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7500 Kaby Lake (3.4GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝

G.SKILL DDR4 Value Series F4-2400C15S-8GNT DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛

MSI 微星 H110I PRO H110,DDR4,LGA 1151,USB3.1,SATA3 6Gb/s,Mini-ITX M/B

另外SSD用邊隻好? 大概250GB左右就可以

之前唔是有個amd既marketing跑分話Vega 56 =99.5%既1070咩

其實唔超好難過熱
7700 +1080 TI 都用 C10 冇咩問題
但CPU cooling 用 NH-D9L
機頂fan 轉入風
後面加fan NH-A8 出風 做到機箱係正壓

繼續超頻報告
岩岩決定用膠袋伸隻手指入去搽散熱膏
搽完之後發覺好似一鳩樣咁高溫
之後醒起之前用左amd ryzen power management 發覺啲voltage成日自己上1.37v 明明我offset加得勁少 搞到溫度勁高 而家試下用返balanced再試多次

我仲慘
換左mini c冇耐先出玻璃版

差0.5% 但多50%功耗

b350f

同舊Define C分別係塊玻璃？

其實1070最平3500
當佢DX12有優勢
但遲左成年出加上定價成400蚊美金
咁我點解唔等nv降價買1070
利申:等緊出vega nano

用緊i7 4790k with Cooler Master Seidon 120V Plus
覺得太熱了, 打機可以上到80度
有冇巴打推介風冷/水冷 可以有效壓低粒U既溫度?
最好120mm, 因為唔係好想裝上面 事關個機箱頂有野擺

1070最平係三千頭

next x42

好耐之前嘅LIST 因為最近筆直到咗 所以上黎請各位師兄幫手檢查下

主要打機 唔超頻

Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

用左幾耐 有兩三年的話換咩都幫你唔到
INTEL CPU蓋入面D散熱膏乾左

steam 上面amd佔有率持續下跌

CPU：Intel(R) Xeon(R) CPU E3-1230 v3 @ 3.30GHz
MB：ASRock Fatal1ty H87 Performance
RAM：8GB x2 DDR3
Display Card：GTX 1060 GAMING X 6G
唔升級CPU既情況下係咪可以換MB同RAM?
另外想換隻散熱好小小既機箱
唔該晒

[quote][quote]好耐之前嘅LIST 因為最近筆直到咗 所以上黎請各位師兄幫手檢查下

主要打機 唔超頻

顯示卡用gaming x 1070
ssd唔知用960定961好 好似價錢差唔多
上一個唔小心禁咗enter send咗出黎

amd vulkan 優勢 就有
dx12 優勢 愈來愈細啦
仲有399 個係公版渦輪
[url][/url]

一年幾

1080ti 同 1080 個差距有成 25%
如果水冷vega 64接近得到1080ti
理論上水冷vega64都抵買
當然你唔係玩21:9 2K / 16:9 4k
呢兩張卡都係overkill

好耐之前嘅LIST 因為最近筆直到咗 所以上黎請各位師兄幫手睇下有冇問題

主要打機 唔超頻

顯示卡用gaming x 1070
ssd唔知用960定961好
唔該各位巴打先
推

水冷都80度 我淨係諗到乾散熱膏呢個原因
一係蓋入面一係heat sink 乾
換左heat sink的試下先

聽左咁多位巴絲意見改左改條LIST 想再俾大家過多次目 感謝

主要玩 LOL, OW, GTA V 但黎緊 想玩埋Destiny 2
開 中/高 效
筆直:11000以內

CPU
AMD RYZEN R7 1700X 3.4GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 95W AM4

主機板
Gigabyte GA-AB350-GAMING 3 AM4 ATX

顯示卡
Inno3D GeForce® GTX 1070 iChill X4 Edition 8GB GDDR5

RAM
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU

HDD
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD

機箱
Sharkoon M25-W ATX Case - White

感謝大家

oh sorry 你買X既話冇cooler送 今朝睇唔到

oh, 其實 1700係咪夠哂做

絕對夠

一定夠 最高都得

收到

想買條hdmi2.0線 for 4k 60fps

請問邊度有單晶銅材質線？

接頭要鍍金or鍍銀 筆直無限 長度1-2m

dp1.2都ok 但dp1.2 出d聲冇咁靚

睇黎我真係中獎
粒u超上3.6以上stress test溫度必過80
而家3.5都要1.27v左右先行到stress test
ram就行到2933暫時 唉

呢排天氣熱姐
我初初都係咁 一日之後 idle 三十幾 full load 6x @stock cooler
我都唔知點解 我懷疑啲散熱膏要啲時間

真係好撚癲.....
3.5都要咁高....
呢個voltage我上到3.775

想砌部機玩lol 同overwatch，少量文書，宜家有兩條list，筆值5500，想大家比下意見睇下邊條好啲 。
List 1:
I5-7500 1400
G.SKILL DDR4 Value Series 8GB 2400 $485
MSI B250M PRO-VH $570
WD Blue WD10EZEX 1TB $313
Crucial MX300 275GB $680
ANTEC NeoEco2 450W $400
GALAX GTX1050TI OC 4GB $1200
箱 ~$300
Total: ~$5300

List 2:
G4560 $520
G.SKILL DDR4 Value Series 8GB 2400 $485
MSI B250M PRO-VH $570
WD Blue WD10EZEX 1TB $313
Crucial MX300 275GB $680
ANTEC NeoEco2 450W $400
MSI微星 GTX1060 AERO ITX 6G $2250
箱 ~$300
Total: ~5500

有無可能
1.18v 都上到3.6

OC 既野冇話有冇可能，一切既野都係運仔

但係我尋晚同今朝開住冷氣都係咁上下
佢IDLE會變到好正常 但一STRESS TEST同BENCHMARK個溫度上得勁快勁高
我諗緊我係咪應該降一降落3.4滿足下算
我頭先試過STOCK唔郁任何野FULL LOAD都60幾度

我無記錯好似最少我都要1.2X先入到WINDOWS
要行到BENCHMARK接近1.3V先得 要STRESS TEST撐到15分鐘要1.35咁濟

rip 巴打唔好超啦 用返default clock 唔好再睇

又有傳i3 8300係4c8t
如果係真用i7嘅巴打有咩感受？
以為i7到下代係i5點知仲衰

岩岩講起DEFAULT CLOCK先醒起
用AMD個POWER PLAN行仲衰過自己超 成日無啦啦爆上1.3X V
DEFAULT CLOCK都變勁熱 一定要用BALANCED POWER PLAN先得

冇錯 兩張1080 一張長行2.1Ghz 一張2Ghz

120v垃圾黎 得風冷212x水平

一直都想問下corsair HX牛同AX牛有咩分別
好似AX細D同埋有監察?

3.6都要運仔

想問你地用緊displayport 定 hdmi 出？

毒撚冇人理

HDMI2.0

有displayport 用displayport
dp > hdmi

但hdmi個輸傳音質好過dp1.2
而且我又係單mon用家

的確
但hdmi唔support144hz
所以如果你唔想咁麻煩買多個喇叭
又想用144hz
咁就插dp

Mon圈子嗰邊啲人教既

牙膏廠邊有咁好死

.......

唔知堅定流
[url]【情報】4C8T的i3 Intel Core i3-8300

岩先係STEAM買左隻battleground玩，發覺部老爺機唔係好玩得掂，疾下疾下咁連Ｄ聲都疾埋：

CPU: Intel Core i5 2400
RAM: DDR3 8gb
Display card: AMD Radeon HD6800 Series

如果想玩得順，唔洗太高效，係咪換過張DISPLAY CARD就搞掂？

同埋有無邊張DISPLAY卡推介，想買二手，麻煩咁多位巴打

有冇人知中x田/邪都有冇gigabyte gtx 1060 gaming 6gb賣？

ps.whatsapp左，但係收左工

HDMI2.0 支援HDCP2.2

2.0a支援HDR

睇UHD BD同PS4 PRO出4K都係要HDMI

L3 8mb
很定係班支那賤種用i7改圖

HDMI2.0 唔會出唔到1080P 144HZ掛

2.1都出到4K 144HZ 了

咁都好啲
仲以為舊機粒2400 i3都無

之前部機壞左開機bibi聲 俾人check過話係個motherboard 壞左
主要係打下code 文書用 少打機
我其他有

GTX 650 Ti
i5 3330
Ram係 ddr3

應該換過邊款板好？ 最好可以keep到啲野唔洗大砌 但ram應該換ddr4好啲？ 定我啲野都係太舊最好成部砌過

成部啦 650ti

我同你差唔多

U 我用1700

底板一樣

Display我買咗Inno3D GTX 1080

ram我貪平買咗corsair 2400

火牛我買咗隻650

其他嘢差唔多，我連埋win 10 oem 埋單11600左右

我有少少後悔無買7700k, 打機效能點睇都勁d

整體打機都算夠用， 1080p 玩 witcher 3 可以開 all max, 連埋hairworks

有咩想知再講，但我只係新手

btw 我將粒 U oc咗3.7ghz

ram由2133 oc咗 2394

中央田sales話ram上3000打機都快唔到幾格fps

唔知真唔真

如果有巴打話差10fps以上的話，我聽日即刻去買兩條3000 的ram

依家應該仲有新既1155板賣

gtx 1060除左g1 gaming仲有咩牌子正？

有無人可以俾我建議我岀咩1070好

炒完喇咩？

早排1070係咪要3千尾？

不會超頻

Msi

前日朋友係中田asus rs gaming 3600$

笑死冇命賠

CPU: Intel Core i5 2400
RAM: DDR3 8gb
Display card: AMD Radeon HD6800 Series
火牛500w

想upgrade張顯卡，budge 1500到，想買二手有無好推介

因為我個fd又話要睇下個底板支唔支援又點我唔識搞

感謝巴打 但唔係好識有無話呢3款邊一個會好啲？ 換呢款就可以其他野keep住唔洗換？麻煩哂

?

顯示卡。。。ｓｏｒｒｙ

準備上技嘉

SSD同1060係炒卡前買
個陣我張1060 6G先$2030
其他野悠二店買
夾埋$7500到

巴打算好，我voltage唔過1.3，較左3.65開機都變3.2

粒U手掌咁大, 應該要重新整過

Google左陣 係唔係b75m會好過h61m? 定如果我只係想頂多2 3年先砌過部機就2款都無所謂

一手好難買到, 2手大把選擇

因為b75已經冇一手賣，你唔介紹可以買2手，冇錢就換板頂住先，有錢就成部換

真係cpu出事

唉
唔想整
好灰

超唔到？

100%

請問底板壞左，想換過塊底板應該換邊塊好？
I5 4440
Gtx 750ti
8 gb ddr3 ram

如果想轉ddr4應該用咩板？
定係我d野太舊要成部砌過

定係我只可以用反ddr3底板
新手唔清楚
唔好意思

我同你差唔多spec 買左塊2手 2xx$
DDR4就要板 U ram 換晒了

感謝巴打
請問巴打換左咩型號底板？

Gigabyte B85M-DS3H
個人認為有平買平就ok 話晒上幾代野

同埋唔駛跟我
你搵返cpu socket 係LGA1150既就用到
當然要睇埋個機箱岩唔岩size啦

成部腦搞足半年有多
整完呢樣到嗰樣收皮

依家小弟用緊skylake i5-6500, r9 380 4g ddr5
想upgrade張graphic card
$1500budget換邊張graphic card最好

1060?

Windows10係咪仲未fix好多核cpu個bug
砌左部新機用ryzen1700
打打下機會黑mon幾秒又好返

得1500你唔換好過

最新update
尋晚offset -0.01250反而順利3.6ghz
full load keep到76度 我盡晒人屎
穩定run aida超過一個鐘後先有可能hardware fail
試左全日先有呢個成績 諗住收貨算 點知岩岩上網睇嗰陣見有人講如果要set返minimum performance就要set多少少即係3.625先 咁個power plan入面就有返個最細值比你set返
想問下係咪堅 如果係我今晚返去搞 但多個0.025係咪代表我今晚又要再run多次stress test試......
即係又無一晚

我就係諗緊1050ti定係1060
但係1050ti又有咁多款，唔知邊款最夾個cpu

380仲勁過1050ti

而家砌機係咪都算貴

ys 過咗暑假會好d

380換1050ti托咩 係都1060

知識貧乏謝指教

你用aida64 stress test tick咗邊項？

完左暑假 8k budget 砌唔砌到1700+1070or vega 56

cpu fpu cache memory

買2手板有咩要注意？交收時可以點check
同埋standard atx既機箱係咪都可以裝到m-atx??

冇架
睇下賣家之前D評價
係咪真電話
有冇保 短都冇問題 中伏既話最多即換
兩舊都呃佢夜晚訓唔撚著呀
matx板入到atx箱的

試下單tick fpu

單tick fpu再跑幾耐左右？
btw岩岩叫屋企人幫我整上3.625望下
發現入到windows個power setting都係無個minimum performance set
即係注定我而家idle都係fullspeed....

冇理由㗎.... 唔係00尾應該唔會咁

其實唔洗太耐

有冇人知

似display card問題多啲

我以前部古董升win10就係咁瘋狂黑mon灰mon 彈顯示卡失去回應 無論用A卡定N卡都係咁 根本開唔到機

我今晚返去再研究
預左今晚又係全晚搞部機
片都唔得閒睇 機都唔得閒打
足足研究左成個禮拜

咁個test跑幾耐左右 30分鐘？我本身見外國話最stable咪最好跑到幾個鐘 先諗住訓覺嗰陣開住佢試

btw即係你都見到有得set minimum frequency?

另外講多樣 我而家ram係較auto再自己揀2933黎超 無揀docp 見都超到就由佢唔轉

想問下咁多位巴打 如果要三選一 下面邊隻會好D? 感謝

MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5

ZOTAC GeForce® GTX 1070 AMP Extreme 8GB GDDR5

GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5

第一張度度都無

屌自膠原來係1070

想問下深水埗黃金1080個價有冇比人炒高
個fd幫我問左T記 唔可以單買DISPLAY卡
要跟機出

MSI
但個價貴

從來唔做 stress test, 直接用你平時做既野試就係最好 stress test

你過到半個鐘基本上就ok
之後就正常咁用
睇下會唔會黑mon

ASUS PRIME A320M-Ke
Gigabyte ab350m gaming
呢兩張分別係邊？

而家行緊
Amd a5 3570
8gb ram ddr3
諗住3000之內upgrade
睇緊
i5 7500 or amd r5 1600

Display 用緊新買gtx 1050 2gb
黎緊最主要想玩fifa 18
平時都係睇波文書睇youtube

最主要都係鎖頻唔鎖頻既分別

搭單問，gigabyte ab350m gaming 3
同 asrock ab350m pro4 比
邊個好啲？同埋有乜分別？

鎖頻係唔係指 超唔超到頻？

兩邊都係hit and miss.
實際上多數asrock會比gigabyte好
因為asrock係am4 platform表現得算比以前有誠意
用料好少少

但係聽人講兩隻oc都難過ASUS

所以如果你問我買邊隻
基於oc考慮都係買ASUS
但唔超就是旦啦

想問下而家用緊Antec NeoECO II 550W,
嚟緊打算換1070同加ram夠唔夠推？
而家spec：
i5 4460
r9 380
crucial ddr3 8GB
一隻hdd
一隻ssd
三把風扇

應該話係粒u可以超頻
但係a320塊板唔支持超頻

That mean唔超就可以買a320 ？

不過你硬超都得既
但係a320個chipset本來就唔係設計黎超頻
你加電壓硬超就易壞咁解

我望過我果個係SATA3 但h61m 好似係得SATA2 係咪就用唔到？

我想問下noctua D14 裝唔裝到落Socket AM4

向下兼容 你會變咗sata2速度咁解 照用到

我砌左1700玩Rainbow會lag左下
以為中毒後尾有巴打講返原來win10問題

我今晚down個stress test既software試下

買am4 kit set

電競節logitech g633買一送一

其實我覺得不如行下自己load比較重嘅嘢（例如打FPS），好過呢類人工test。我睇過外國post，有人乜test都pass，但係一打Battlefield 1半粒鐘就死。。。

最好stress test pass左再行自己野比較穩陣
我平時run d野唔大食 但係會唔穩定

如果set低左voltage 但係run到常用軟件同game

高就實高 唔知你既炒價係幾高
同埋有啲鋪都要跟機出 或好少有貨 除非zotac呢啲

想問下其實而家有 Ryzen 3 嘅 list 未

有冇巴打知邊間舖G.skill Trident Z RGB 16gb 3000mhz cl14有貨賣
Centralxxxxx都無

你將r5既list換r3 咪r3 list囉

網上好多評測Ryzen 3同G4560打機上唔係差得好多

請問我而家用緊張display card GTX 970, 推唔推得到144HZ mon?(想買Asus pg248q)

P.S. 平時開玩CSGO

我test完會開gta行一次 玩一陣睇佢會唔會炒 不過我通常test完再行gta都無事嘅

咁有無人答到我另一個問題 你地有無得set個minimum frequency
我塊板無得set pstates

唔洗郁P state 個倍頻係25 50 75尾就會有得set最低cpu幾多%

咁我而家返去試先

最後入左
Razen 5 1600
Asus a320 m k
G skill 8gb 3000hz
加埋屋企張Gtx 1050 2gb
希望黎緊幾年都唔洗換野
不過追post好多人都出1050ti 有少少後悔出左1050 希望夠用

1050
夠唔夠就睇你玩開咩game啦

1050廢過960 我1700+960已經覺得960唔夠玩

有無人用Corsair RMx牛?
知唔知邊度有得額外買線?

點解咁多人明明係砌嚟打機，但係CPU買咁貴，GPU就兩千都嫌貴

我上1060都後悔無上1070
d人就越上越低
點解唔上1050ti

買新版白色rmx

淘佬搵人造

淨係想買幾條線咋

有無用過邊間推介? 話曬供電想穩陣少少

我用緊mini，暫時無咩問題

悠二巴個度效率好快
琴晚落左1060單之後心郁郁想轉做1070
點知已經砌好哂一陣就送到
m記可以加多幾次大無籍口上1070

純打機 玩黑沙
筆直7k-8k
已經有張顯示卡1060 6gb
火牛550w

小小要求用i7-7700
求其他用咩好

係咩 我星期二過數揀三日送貨到依家都未到

我阿哥用緊i5 4570
i7 4790塊板用唔用到？

YY 都多人訂

用到

但係你諗住買粒全新4790?

去肥花收粒二手

本身諗住上網睇片普通用 而家又想打埋機

4790二手幾錢同邊度買好？

最近想平平地買個MON

LG 的 23MP68VQ-P 好唔好

有無巴打用開 LG MON 對LG的評價好唔好

同埋 如果係黎緊電腦節買 會唔會再平D

我set 36.75都無得set

有勞各位幫忙
黎緊會用1G+1G上網PLAN, 加上電腦用左好多年, 順手換新機(享受下新網速)
主要用途, 上網睇YOUTUBE, BT, 文書工作, 打機都係玩L4D或者舊機
價錢希望控制到3K或以下(當然多少少都無問題)
希望各位幫到手, 感謝

另外以下2隻ROUTER邊隻比較值得推薦
WDR7500
R6220
thanks!

pish

LIST求評

電腦會長開RUN報價, 所以只會長開而唔會FULL LOAD,
假期會RUN PROGRAMME/EXCEL運算, 所以呢個時間先會要稍高運算能力 (不用GPU運算)
有機會玩FIFA/街霸, 其他野都唔會,
亦都唔會超頻,
要連WIFI, 房無LAN線,

所以想睇下會唔會有D位可以DOWNGRADE, 慳下錢

感激不盡

1600冇GPU架

係, 我只需要好簡單, 稍為快少少冒運算能力就夠用,
所以覺得應該好多位可以DOWNGRADE

why ITX 配 ATX CASE?

我唔太識, 上網左執執右執執.... 應該更點改架

心思思想買三隻SP 120 rgb

睇悠二

已睇, 轉Gigabyte GA-AB350-GAMING 3 AM4 ATX,
加張上網卡

個人認為可以的話箱同版可以用返大板，長開散熱好D壽命都長D
牛可以用隻好D，雖然NeoEco2係台達OEM，但始終都係入門牛
10蚊野好難叫人整100蚊既野俾你，OEM廠都係睇錢煮飯

而家我揀呢個TG5 CASE係咪已經叫做大架啦?
牛有咩推介

謝巴打

裝完機 但開機boot 唔到 底板Display card 個位燈閃下閃下

唔係海韻咩？

list隻箱係大箱
其實唔太知你預算
雖然你條list450W就夠晒，但450W既好牛真係唔太多，又或者個人唔太多留意450W呢個位
550W既牛個人覺得CM既V550，再貴就賊船既RM550X
WIFI卡記得買PCIE既卡，USB比較無咁穩定，
始終搵食工具穩定大過方便

新手一問
我想砌一部新機大約6000蚊唔計顯卡
主要都係for打機(最好都係流暢高清)睇youtube
Mon係1080

求救 開機咩聲都無 但cpu fan hdd 全部正常

我想問下香港邊度有？

冇事了 好on9
話說我用ps4 contorller打機
部電腦唔當我個controller係input
之後玩到咁上下就會將個熒幕待命

我有個問題
我唔見左個hdd應該點加翻上去？

VG5-W哩個箱前面兩個風扇個燈係咪無得熄左佢? 好光

想upgrade display 請各巴絲求救
本來用緊i5-6500, 16gb ram, 底版係asus b150m-a, gtx750ti, 請問如果想換張1000-1300筆直display 可以揀咩card? amd 既rx470d? 岩岩睇返底版個盒寫ddr4, 咁ddr5 係咪唔support? 主要用黎多開模擬器 有時玩下新出既game 開中效就ok

風扇光黎, 一係整爛風扇粒燈

香港冇470d, 470d係gddr5, vram黎
底板係dram, ddr4, 兩樣野, 照用
加少少上1060 3g, 1050ti好弱, 470/570太貴

無人應

顯

你

DC Fever

應該得1050TI
RX 470你搵先算

得4790k
係咪如果粒u用超唔頻嘅板 分別係咪同無k高少少頻？

Btw,見你講顯卡幫下你啦
i5 7500
ASRock B250 Pro4 ATX
cooler master elite 500w
Kingston DDR4 2133MHz 16GB兩條
其他由巴打們再換

不過唔好咁快砌住 等巴打們睇完先再砌

Thx

Thx 睇下其他巴打有咩意見

咁我有個LIST想大家比多少少意見
事關小弟我屋企張枱唔夠闊放咁大個機箱,成20cm

同埋機箱可唔可以細少少,想各位比少少意見我

CPU: AMD RYZEN R5 1600

Motherboard: MSI A320M GRENADE

RAM: G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB

Display Card: ASUS GeForce DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5

HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD: Crucial MX300 Series 275GB SATA 3

PSU: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case: Sharkoon VS4-V ATX <-------呢個Case對我黎講真係未必放得落, 放得落既話我都散唔到熱

我想問有冇咩Case可以推薦下呀
同埋我想問有冇D咩可以執下或者改善下??
唔該曬!!!!!

你不如講明長闊高

我放電腦果個位係
闊20CM
高55CM
深大概4十幾 CM
但我諗我應該要預返少少位後面放線

見你真係咁純情都係唔伏你喇 上面條List係流嘅
比返條真嘅你

板好似貴左少少 機箱就巴打們推介啦
Btw,下次唔該講返顯示卡 唔係個個都好似我咁好人

你張480係咪本身已經有？

我想問我宜家砌同過多幾個月先砌會唔會有分別？
因為我都係想11月玩COD，宜家暫時未有咩大作想玩

比條無伏嘅都比人負皮

新COD會針對Ryzen optimize
暑假應該會貴啲 唔急等九月後先

b350f 轉返平啲
利申 b350f 用家

我都係咁諗

有可能係繼boobs raider之後第二隻Ryzen贏7700嘅Game

有冇咁撚誇張⋯⋯

Boobs raider佢個Ryzen更新1600x同7700k效能差唔多
隻Game更新完support到四核以上

萬五你咁想用A+A不如等Vega出買隻750W牛

agree
1張vega 好過

講開Vega有無人覺得個普通版真係柒到一個點要逼鳩人買限量版個
限量版個樣靚過N記公版

個R字

點解一定要I+N/A+A
如果二揀一 下面個條抵啲不過要買大啲嘅牛
買限量版 原版好柒

限量版個V
雖然無信仰但睇到真係濕曬

用緊技加ax370
但兩條8gb行唔到3200
大家有冇介紹點set

公版通常都熱到hihi
寧願買水冷/非公

個list有冇咩問題, display card我本身已經有,諗住用住先
一次過買525gb嘅ssd好定係直上1700好 cpu要換最麻煩所以應該買左cpu先？

有冇打橫的機箱介紹下？
我個位得37cm高度
個又唔想用 itx 板同機箱

大家唔洗理上面果張圖
想長用幾年咁樣有冇咩問題
display card已有

hdd本身都已經有

其實BUDGET 6-8K都OK, 連埋WINDOW, 唔連MON,
只係而家已經執到8K, 睇下有冇位可以慳D

同我想買個部差唔多,
差在我揀緊1600定1700

一體水係香港買到最好係咪corsair h115i?
有冇其他280mm or 360mm好過佢？

香港行貨黎講
係, 頂級一體水

原本都諗緊，但慳個幾百蚊之後要換cpu又好麻煩
依家係諗緊玩唔玩水冷

入 bois 手動選擇 ram profile + 調整 ram 數值

成日都覺得水冷耐左會漏水

買 vege 64 or cheap cheap 地 vege 56
(其實我建議1080ti)

好似好多都係有漏水就賠全機，不過我都落左單
galax hof冇曬貨

我最後搵到有
Gigabyte h77m-d3h
Asrock h77m
msi h77ma g43
另外仲有gigabyte b75m d3v 但佢話用左3年幾 係咪買唔過
邊個會比較好

好人好姐點會用ryzen打機

coffeelake

David Wielander5 小時前
Good thing that since the release of Ryzen 99% of people are game streamers or content creators

個bench仲用緊3200mhz ram, 擺明幫哂amd

ryzen玩具黎架

我分唔到你假膠定咩

不過講真
現在純打機用1700
還不如用實際一些1600

用住1600過2年轉2700

3200玩具速度

冇咩好 argue, Linus 都有講過你點用部電腦就買咩 hardware, 你淨係用黎 gaming, 7700K 絕對冇買錯，你用部電腦做 multi purpose 既野買 R1700 亦都可能係最適合

所以買1600係最抵玩
加錢上1700但係淨係打機嘅 個價錢上無優勢

睇餸食飯就最好

你咸魚咁用電腦咪1600夠打機
人地雙mon 4k/21:9 一邊打機一邊開手機模擬器再youtube咪1700

求幫忙

1080p60fps Gaming買左1700
不過有時要做media野

A+N is the best

打機我都係會揀 7700K

2手黎講呢3塊都係咁上下冇乜所謂

老黃話過Volta會著重AI發展 咁我買左Volta 個AI會唔會發現我買左佢返黎成日玩H game
利申:假膠

H77m定b75m 會比較好？ h77m大約$300幾 b75m就$200左右

[悠二評測]X299 三大廠主機板 i7 7800X VS Ryzen 5 1600 評測

b75m啦

btw 2手都要分別賣300幾同200咁貴既

請教巴打, 新機揀左MSI GeForce® GTX 1050 Ti GT OC Edition 4GB GDDR5,
如果想DOWN多一級, 有冇咩選擇? 因為我唔打機應該用唔著1050TI

謝

1050或1030
唔打機既話做咩唔用內顯？你用ryzen cpu?

考慮下唔用GPU

玩玩下張卡馬上風

但如果照上面條片睇真係好膠
1.7700k唔係同1700x比
2.7700k要超到4.9要搞多樣野
3.大家塊底板價錢
4.1隻game比較，更加唔好講版本問題(我一定搵到一個1700x比7700k好既影片比你)
5.普通配置的情況下7700k會因為溫度過高，會導致較能下降或收皮

雖然我講讀左咁多intel壞處
如果係對電腦無咩知識或興趣既人
除左買1600和1500x，及需要多工情況下買ryzen 7
我寧願推介intel
1.低階和文書性價比高
2.軟件
3.ryzen ram問題(例子 達哥藍mon)
4.舊game及一些優化不足的game
5.叫人買intel易得多，就算要額外加錢買散熱都好簡單

6.唔識硬件嘅人覺得Intel個名好巴閉

新手初到貴境 , 望各位多多指教

想砌部打緊勁既電腦，想問用intel i5-7500定係AMD Ryzen 5 1600好

預算9000

對呀, 用1600

AMD RYZEN R5 1600
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

加入CPU 散熱器 Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler，補3xx，散熱更好
HDD升級Toshiba 3TB 補$2XX(按需求升級,除3TB外,也能升級更高容量,只是3TB性價比最高)
依條list就啱 千奇唔好信悠二

Btw,悠二巴條$9000 list都已經有1070？

學到野

想問問點解唔用intel i5

聽朋友講intel勁d

乜都唔識唔好意思

有

以前硬件冇咁貴個時.試過8000蚊都出到1070

1600為AMD及Intel所有消費級CPU之中最為推薦的CPU，比起Ryzen 7 的8核來說，6核的Ryzen 5 1600，也更適合大部份人使用，因為大部份的遊戲或一般軟件也用不著8核，而比起同價位對手i5 7500來說，就更加是全方面勝出，所以Ryzen 5 1600是一顆AMD目前最成功的CPU。

咁撚平？
不過都係等年頭Volta

伸手黨

btw 早兩日個core x5到咗 比女朋友怒屌話太大個 明明夠位放

咁我呢

可唔可以幫幫我

CPU: AMD RYZEN R5 1600

Motherboard: MSI A320M GRENADE

RAM: G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB

Display Card: ASUS GeForce DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5

HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD: Crucial MX300 Series 275GB SATA 3

PSU: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Case: Sharkoon VS4-V ATX <-------呢個Case對我黎講真係未必放得落, 放得落既話我都散唔到熱

我想問有冇咩Case可以推薦下呀
同埋我想問有冇D咩可以執下或者改善下??

你做咩？

YES
ram mhz> cpu clock pseed
Z270 ram行到3866 rmzhzoc
高皆Z270行到 4000rmhz

不過學偉大的REDDIT 話gamer nexus is bias and toxic
gamer nexus睇下就算

Fractal Design Define Mini C？

最近好似冇貨

求gaming notebook推介。15k左右，想有17吋.1060 6gb.16 gb ram.256gb ssd。唔好太重

又無咁誇 正常情況7700k都好小會因為溫度過高而搞到降頻既
另外要超4.9唔難係超5先搞得多野
中左神u另計

其實ryzen出左咁耐我好想睇比較片會係
1700界左可能6-8T 出黎開vm 轉緊4k片
另一邊係打緊可能bf1咁既game
想睇下如果粒ryzen有8條thread full load既情況下打機個fps會同7700k差幾遠同埋轉片個速度同7700k淨轉片個速度又差幾遠

等TG版啦,內籠一樣不過側板有全玻璃

換R5 2600都夠啦
如果Zen+就有原生6C CCX嘅話

唔講你 1-4 點先，第 5 點你有冇用 7700K 先，點解你會覺得 gaming 會 throttling? 7700K throttling 溫度係 100 度，排除左人為錯誤裝錯或裝唔好 heatsink, 再加 gaming 冇 AVX 指令集，我睇唔到點樣 gaming 會搞到 throttle

咁係咪姐係如果我打機+autocad既話 1600係咪都已經夠 可以唔上1700？

budget 夠上 1700 冇壞

但會唔會效唔落底板同display?

Zen 2好似開始7nm
頻率更高 功耗更低

悠二正垃圾
咪鬼跟佢

ps:我真係接受唔到你在ryzen上用ATX M版

其實我諗住唔好20cm塞爆個櫃而且散熱好d就夠

我唔係講玩一兩鐘
講緊長開情況下
唔好講香港
前二，三個月外國都好多人玩玩下藍MON(收皮)
PS 我講得唔好，講聲sry先

你肯定藍 mon 係因為過熱 throttling 而導致而唔係其他因數？

就算係香港，大把人用 7700K 超到上 4.8, 4.9 長行 gaming 唔止一兩個鐘，你有冇聽過咩案例？

利申，我自己長行 4.8 掛黑沙，一掛就講緊 7x24 從來冇試過 throttling blue screen

祖傳散熱膏
而且外國真係好多癲佬玩極限超頻

條友成日鳩up 語無倫次 㗎

達哥部機咩spec 想睇睇

Amd 永不錄用

即係咩spec

悠二巴wtsapp左你冇覆
你睇wtsapp定fb pm多D 我都知你好忙

悠二list 入面既i5 轉哂 ryzen 1300x 點睇

b350f有bio update左
有得set p states
經過呢兩晚又set fan speed又set p states
暫時可以offset + 0.03750v穩定行3.6ghz
pass realbench stress test 最高溫度83度
我諗緊其實應該要開冷氣試先岩
都係唔再試上唔上到3.7 要加到0.05v先行到 但10分鐘realbench左右就會黑mon

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

係悠二到見到呢個list
想玩pubg ultra 60 fps
1080p mon
純打機
夠唔夠做?

PUBG ultra 60fps可以收收皮
PTGF ultra 60fps就得

加多少少，上

藍mon件事係我睇van仔直播時
其他人講出黎
話用7700k打機，打打下變藍MON
開頭林仔都話外國有發生，但未了解發生咩事
同時就係個段時間先開始有話7700k過熱既新聞
我無亂作
最後仲有單新聞係
“官方不建議7700k超到規格以外的時脈”

達哥件事我唔作評論
只係知佢降ram頻解決件事

如果你地係用液金後既7700k作比較……
只能說我輸了

想問問aorus 1080 ti xtreme 背板塊銅片會唔會好易氧化

用悠二7500 list
上hk terminal執完變左8千鬆啲
我想問 砌新機係咪最好買windows
有無方法係windows果到慳下錢

我部舊機7年前 早兩個月壞左 想換部新機 主要打機
大約8000內 不包windows

你講到咁 除咗用老翻慳錢之外 我諗無咩方法

Win10家用版一千有找

以液金以及無左保養ga intel比較

買條oem key搞掂一百幾

巴打，我最近都想砌7700k 玩黑沙，想問下7700k +gtx1070玩2k mon, 城內keep 唔keep 到3x~4x fps?

之前有巴打係度買KEY, WORK的

上咩

1070都未必足60 1080以上就應該得

竟然有
試下更新先

淨係見到add CBS item
姐係ram無改善

B350f

我之前睇人I7 7700 + 1070有D地方都KEEP唔倒60UP

想問下要係電腦出到SWITCH畫面
係唔係要用CAPTURE卡?

做唔到
因為黑沙本身program廢
7700K + 1080TI SLI 1080P 城內keep住50-60 FPS

唔該巴打 係咪要用老翻win10碟 入條上網key ?
我再睇睇 可能1000蚊唔慳 多謝各位巴打解答 咁我砌果條7500 list 謝謝各位巴打幫忙

Agesa1006 晨早出咗 都行唔足嘅話 真係

行左2日2666 今朝又reboot
遲下轉gskill rgb 3200c14算

轉個板啦

X370F 有冇E個問題

如果開1440p 呢，keep 住幾多？

咪能玩啦 就算唔換液金都唔會藍mon囉 同埋gaming個陣係得一，兩秒hit到9x度 總之唔chur盡佢唔會有事 我個粒1.26 4.8由一出到依家用咗咁耐都冇事

唔chur盡佢=run occt avx

用手指下係免費
上youtube 打free window 10就有教
之後再買條oemkey激活佢就搞掂

利申:昨天剛下window10

換ram 易啲下嘛

邊度一百幾

冇分別

上次講咩 熱量x時間係咪佢黎

唔該晒你地

我 1440p, 4.8Ghz + 1080 SLi 海地倉庫 2x fps 平時戶外打下怪 100 fps 左加，冇開 beta mode

如果你想 upgrade hardware 去玩黑沙你都係放棄呢個念頭，隻 game 糞優化，同埋 SLi 同單卡係一樣 fps

我唔知點回應佢好 你睇人出事但未了解係咩事，跟住同期爆好熱事件又拉埋黎講，完全冇實質証據支持

我個例子已經係冇開蓋，如果開蓋落埋液金，你拎 Ryzen 出黎比，我驚你嚇親，開左蓋 gaming full load 可以做到 70 度樓下

我粒i7 4790k 打機最高上到成88度, 用緊cm seidon 120v plus
有冇巴打推介用咩風冷或者水冷120mm/240mm 壓得住佢?

升升下份糧就冇架啦

PUBG 開 ultra 都係50-60 fps
GTA 5 即刻返曬黎

b350f係咪上唔到2999？
我決定返屋企降到3.4上2666ram算
唔逼自己

睇ram...
我vengeance 3000c15 上唔到

我g skills aegis會有時唔夠voltage上2999搞到boot唔起

用緊1.36 vram voltage 都唔得

PUBG 1080TI 我見人有1440p all ultra @80-90FPS

我係一跑stress test就好易出事
反正粒u超唔到 超低啲推高ram算 屌

真正9upper 我係用家都忍唔住講幾句

以上都係測試
最後部機都只係用黎玩minecraft

做乜個DDR3去CPU-Z個時係799.9MHz

想請教下巴打們 邊隻notebook打機最抵屌 預$15000-$18000左右
睇過HP OMEN 17，Predator同Alienware 呢3隻邊款性價比高d

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

第一次想買GAMING 既機 咩類型GAME都玩 想玩下D大作 GTA5, WITCHER3,darksoul
E+有玩POE, LOL, CSGO
仲想試下開STREAM
請問呢個配置夠唔夠用
仲有咩MON會推介用(例如牌子)
感激不盡

有塊 gigabyte ab350m gaming 3
7月18號廠維修完到依家未用過
有冇巴打收

打機用 預$8500內
我想問埋terminalhk 係間野砌機好唔好?

list:
CPU: AMD RYZEN R5 1600X 3.6GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 95W AM4

底板: Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX

Ram: G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

Display Card: Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 Gaming 6GB GDDR5

HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

火牛: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

機箱: Antec Gaming Series GX909 ATX

上1070
550W ANTEC

恕我唐突
介唔介意TG傾傾SYSTEM:4個問題

我都唔熟 之前我都係開post有巴打教

咁要多1500 筆直又要多D
其實係預8K左右筆直(未計MON,KEYBOARD,CAM)
如果畫質開高唔係極高有冇得諗?

開高得

新bios.. 依舊2666reboot

您二轉左係有原因

其實開左docp 3000
但ram freq set 2666
佢係會試左上3000先試2666先 定直接2666

咁請問巴打們都數會係邊度砌,我完全唔識頭唔識路

爬完文
2.試下入taskschd禁用左system個ntosknl佢
呢個係邊度入?

我之前個部正都砌 係佢display電源線無走比我 其他都ok

taskschd>Microsoft>Windows>MemoryDiagnostic>CorruptionDetector

搵悠二 T記唔洗煩

幫完阿哥部機升做12GB 1600MHz
之後再收粒4790
4790 R9 290X 12GB ram夠戰幾多年？

算啦，Intel 又係衰既，個祖傳膏真係冇得頂

㩒keyboard windows個粒制再搜尋taskschd

就咁WHATSAPP佢?

想幫部舊機換散熱膏
巴打們有咩推介

唔通windows 7鎖左

無理由呀 你上網search下how to open taskschd

原來原本粒4570玩GTA已經過100度
乜四代開始已經用散熱膏？

會唔會係外面既乾左

真點最後一執LIST
中央處理器
AMD RYZEN R7 1700
主機板
ASUS ROG STRIX X370F GAMING
記憶體
G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-16GTZR
硬碟機
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
固態硬碟
Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X
火牛
Corsair RMx Series™ RM750x 750W Fully-Modular
機箱
Phanteks Enthoo Evolv Tempered Glass Windows ATX — Anthracite Gray
光碟機
ASUS External Ultra-Thin DVD-RW － Black (SDRW-08D2S-U LITE/BLK/G/AS)
散熱器
Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

其實我超到目標超到3.7g，咁原裝Cooler頂唔頂得住，因為想J下個RGB風扇，頂得住我想唔加Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
大家比D意見

佢上個月先換左黎

用家表示gigabyte AB350 gaming 3 輕鬆上3.7GHz

stock cooler 已經夠

有圖有真相

1700 OC 3.7

GTX 1080 oc 到1900

咁上下benchmarks

THX 咁我慳番幾百蚊唔要個H7
仲想問問gigabyte張顯示卡個銅背板會唔會好易氧化

多口問句

為乜R1700 配1080TI?

我用1700加1080都已經覺得1700 bottleneck 張1080

個燈有得改色？
RGB？

老母板有 software改 rgb

正，今晚改晒藍色先

搵到了, 停左CorruptionDetector就OK?

我之前到MemoryDiagnostic就無
仲有DecompressionFailureDetector
你試下停用佢再reboot睇下有無用

REBOOT完即刻LAG比我睇

點Lag?

system . NT嗰個
姐係無效. 一樣LAG 2秒
今日特登跑分CHECK哂硬件
冇黑屏冇藍MON

咁你到MemoryDiagnostic再入有無Process乜乜乜同埋個Runfull乜乜乜個啲 有就再熄埋佢
如果都唔得就幫唔到你

唔。。咁我唔upgrade住，我1700行到3.6GHz @ 1.2V，GALAX HOF 行到DOCP（加咗一格SOC voltage offset，好似係0.00625）。我用緊一個叫Asus Zenstates嘅軟件行p-states OC，暫時打機穩定。

P STATES 有咩用

當你部機輕load／idle時降頻，慳電冇咁熱卦

無. 得上面嗰2個

咁我無辦法喇 sorry

上次件事我再向大家講多次句對唔住
我認我講錯野有語癌

我現家係講緊條片7700k超到上4.9g
普通配置可以做到咩
其次我都認為開左蓋既7700k能力絕對強大
敢唔敢秒ryzen 我唔敢講
但肯定可以戰或勝ryzen 7
如令大家誤會
再次講聲對唔住
或笑笑算了

用你第3個方法
LGA1150 用唔用到WINDOWS 10

唔記得左 你打返出黎

知錯.

做咩無啦啦收LGA1150 cpu

7700K silicon lottery 非正式統計，上 4.8G 100% 4.9G 91% 5.0G 62% 5.1G 24%

體質唔同要求既最低電壓都唔同，但可以肯定講你聽，4.9G 真係好簡單就上到，5G 打上先至係難關

當然你唔會有個 expectation 係專登用 d 好雞既，heat sink

做乜野？

7700K都推到1080TI 1700勁過7700K都會bottleneck咩

頭先重開機就一直出現呢個畫面 完全無反應 請各巴絲指救

英森 啲ML140/120 寄撚左兩星期到

過多兩日dayoff 開工

1080 ti依個lv既卡要2k 以上先見真彰
依個解像度又唔見得r5 會hold back 張卡
當然如果係1080p下要跑高hz既話 ryzen 係會輸蝕d...

我阿哥部4570用左三年玩GTA會100度
係咪四代開始轉左個啲散熱膏乾左
同埋我想問咩牛扒靚啲 諗住用佢部機煎牛扒

新手JJ 7k筆直 FOR打機用

有冇機箱推薦

MSI嘅Ryzen板會開機慢
轉b350f

板轉asrock/asus b350 $800到
Ram 轉3000mhz gskill差唔多價
Ssd crucial mx300 275gb 平啲 多gb d

機箱budget?
$500 bw9000
$700 define c
再上有 p400s s340 elite

打打吓機無啦啦藍moon之後顯示Video_internal_scheduler_error 我跟住就入safe mode 剷顯卡驅動程式 我再重裝啲driver 喺裝緊嗰陣冇啦啦黑mon 試哂所以新舊版driver都一樣 點算

明明我地個p400s 5百幾蚊

Display壞？

佢用緊t店嘛
巴打可以考慮下淘寶

紅字係問題

但係我仲插緊display card嘅dvi做輸出 仲出到畫面 有冇關係架

個箱感覺如何
我用左幾個月有D覺得太大
因為想買21:9 moon

咁嘅價位 有玻璃 有燈條
非常抵了
張枱有位 所以大細對我冇影響

以為死cpu
今日跑分check又冇事
姐係唔關硬件事

唔關硬件事既話洗機應該乜鳩都搞掂架喎

我洗左2次

打機計 1700點會勁得過7700k

相差仲好遠吓添

始終一般遊戲鬼用得晒咁多核

質埋一兩粒做嘢1700打機差過7700k好多吓

我個FD比左張list我 幫手睇埋

壞display card都可以出畫面? 利申電腦新手

顯你老母卡

試下用DDU delete display card driver
再Download新啲既driver
其實係咩型號display card

本來用緊底版asus b150m-a , 16gb ram, gtx750 ,i5-6500. 最近多開模擬器玩game 會好慢 想問一問平價upgrade 方法， 好少打電腦大作，如果有新game 出中效就ok, 換張gtx1050t/rx470 夠唔夠？ 定係要連cpu 都換埋？ 如果換u 係咪要換埋底版

sorry 係GTX770

無人應我

試左先
都唔得就等其他巴打幫手

4790未乾

咁點解佢粒U會100度

明明散熱無壞 膏上個月先換左黎

都係唔得 安裝緊冇啦啦黑mon之後同我reboot咗

介唔介意講下轉咗啲乜

用緊粒i5 4460（暫時唔換u住）
諗緊買1060定1070好？ 主要pubg

無筆直 又無講要咩效
1070同1080差一千 上1080
不過1080加多幾千又有1080ti

屌得好應
明明D人淨係求打機list
永遠都係隊粒ryzen俾佢
奇怪地又唔見gaming benchmark 有Ryzen勁過7700k
信仰還信仰
邊粒打機勁d 邊粒打機廢d 公道少少好喎

但而家打唔打到機

我記得係要1700x嗰啲嘅wraith max先有得改
我b350f都改唔到1700 stock

我up左 而家決定唔撚用stress test 反正係咪都fail 個溫度又極高 死機先再轉返低佢算
我到而家都唔明係咪真係我嗰粒u特別熱

我無用stock cooler唔知幾度先正常

我用唔用都差唔多

因為買ryzen就可以節省出更多budget去買高階顯示卡
打機ryzen vs 7700k只輸少少 但個價錢差好多
而且打機主力係張gpu 預算多幾百蚊可以上oc版
多過千蚊可以升一級

intel 7700k + 1060 vs ryzen 1600 + 1070

你估邊個贏？

會唔會粒u 有問題
我idle只會高室溫兩三度

好似用底板既改色software改到

我今朝有諗過
sd左msg問可唔可以一換一
等開工覆
我3.4ghz用pstate超 idle得1511mhz都可以仲有36度

我想問主要打機 用8000$砌機

求砌機list

同埋我想知CPU intel 同amd 有冇話有咩分別?

開左XMP(DDR4-3600)之後,開機三秒左右自動熄機無限loop,要夾硬reset BIOS先開得返機
我想問,係唔係開左呢個XMP要加VCCSA,VCCIO呢兩個電壓?
底板係X99 Strix Gaming

你可以放棄啦,官網話呢塊底板最高支援到DDR4-3333

Ryzen 7 1700 vs Intel Core i7-7700K

Ryzen 7 1700有stock cooler而且一般情況下夠用
配平價B350底板已經可以超頻and/or配高頻RAM
你要用雙graphics card先要用X370底板

Intel Core i7-7700K
唔跟stock cooler,要散熱良好要用7百幾買Cryorig R1 Universal
CPU唔係直焊落蓋所以容易積熱,有人會開蓋換液態金屬,同時失去保養
要用貴價Z270底板先可以超頻and/or配高頻RAM

價錢差距都幾大,但係效能差距唔大
而你個budget亦比較適合用AMD平台

係囉，改唔到

上網見係得

係咪吉少左條線

中央田砌，唔知有無拮少

入去技嘉 AB350 gaming 3 bios唔見有得set RGB風扇

想問吓張GTX 1080 超咗少少頻

打機過70度就full load 100%風扇

打crysis 3, project cars, witcher 3, sleeping dogs definitive edition 睇afterburner record 粒gpu長時full load 100%

溫度73-74度左右，咁有無問題？

btw u 同ram都超咗

要download software 唔係bios

佢個仆街software 會force close喎

download 過想用嚟超頻用，結果入去bios超算數

CPUAMD RYZEN R5 1600MotherboardMSI A320M GRENADERAMG.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISBDisplay CardGigabyte GeForce® GTX 1050 D5 2GB GDDR5HDDWD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5SSDCrucial MX300 Series 275GB SATA 3PSUAntec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450WCaseSharkoon VS4-V ATX
悠二$5500嘅文書執相剪片list我覺得ok
我唔打機，少量執相剪片普通玩下個啲
主要都係文書睇片
budget越少越好最好唔好高過悠二個價
請各位出招

不過我bios無update到最新

don't fix something that it's broken

依家打機好地地，除咗forza 6 會無情白事跳返出windows

其實我idle都4x度，不過我d fans行auto，唔知係咪有影響。（1700 + stock cooler + Define C前面用Noctua NF-A14 PWM x2)

其實好似75甚至95度都有外國人話safe。不如你好玩stress test，打機唔hang咪算數？

我玩Ghost Recon Wildlands時一般聽唔到風扇聲，但係一用fast travel過場，d fans（唔知case定display)無啦啦100% 2-3秒

好似睇得唔清楚，我再打過

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard MSI A320M GRENADE
RAM G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050 D5 2GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Crucial MX300 Series 275GB SATA3 PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
CaseSharkoon VS4-V ATX

話說
幾經辛苦比我搵到CPU 100% USAGE嗰2秒個START ADDRESS
一GOOGLE. 出 BITDEFENDER
我暫時熄左佢試下
如果真係咁既原因
真係講句屌佢老味

我見個風扇咁煩無理到佢
淨係AB350-Gaming個燈RGB算

尋晚整咗兩嘢唔得就放假咗

燈對我唔太重要

效能重要d

想請教點睇電壓正唔正常 部腦d件換過兩次 但係隻火牛就用左起碼6-7年 隻牛係cooler master 500w 會唔會影響部腦performance
而家配置係
R5 1600
G skill 3000hz 8gb ddr4
Gtx 1050 oc

Same

超咗幾多 7x算正常 覺得熱咪上水

我而家stress test都唔用算啦 用返3.4ghz realbench前晚已經試左可以過到15分鐘
由佢 但真係熱到太唔尋常咁

btw我cpu fan係set 80%-100%

真係BITDEFENDER累事

gpu超咗200MHz

5. 現在或將會便用MON的類型(1080P?2K?4K?144HZ?)
你既MON其實會限制硬件效能，哪怕再勁既電腦，但用不適合MON的話....

有無咩keywords/網可以比我睇到我張display要咩spec既mon先推到

打唔到

我之前都係咁
但我熄完無野喎
利申：用Bitdefender

大

奇怪，睇返張圖先發覺memory clock加得個100MHz?

我明明喺afterburner加咗400架

點解結果加得100？？

如果3.0都過熱黑mon咪姐係有問題

好似幾抵屌

2000fun都賣顯示卡

重諗. 買啦

四千頭好似真係買得過

無得閃閃下咁我加番個H7算
BTW 用H7可以超到上幾多stable

1700 上3.8，3.9聽聞都輕鬆

4.0都有聽聞，4.1就應該唔穩定

Btw,封面條女吸引我多啲
最後比sales姐姐水左我買ThunderX3 TK50

咁我stock又無黑到嘅

我就係其中一個特例
h7都上唔到3.7

你用咩底版，你用咩方法超？

拉400係會show100

Ddr4 3000 16*2 見到有間鋪賣緊1900抵唔抵 而家未轉機原因係ram好貴

巴打好似用AB350，我就見到佢上唔到3.7先改用X370F 想穩陣超上去

咩原理？

DDR 就double啫

btw頭先想將gpu 超多50mhz

但連fire strike ultra 都force close咗

想問下如果筆直有限應該i3升i5 定 8gb ram上16gb?

我係用AB350呀

voltage 你有無加夠？

GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14 係咪到到都無貨?

Forse係咪支那牌子？

係i3 7100 上 i5 7400

話係香港註冊公司進攻大陸市場
但肯定廠嗰啲係大陸

新手第一次砌list請益

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1689

主機板
- MSI B350 TOMAHAWK AM4 ATX $790

顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1060 GAMING X 6GB GDDR5 $2399

RAM
- G.Skill DDR4 Flare X Series 3200MHz 2x8GB F4-3200C14D-16GFX (Special for AMD DDR4) $1680

火牛
- Cooler Master GM Series G450M 80Plus Bronze 450W Semi-Modular PSU $429

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319

SSD
- Samsung 850 Evo Series 250GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $770

光碟機
- LG 24X DVD Writer $130

Case
- Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

case 唔識揀 抄左悠二巴打d list
火牛都唔識揀 求賜教 想問火牛係唔係 80plus bronze 都好夠砌
去 cooler master 個網 check psu 好似 450w 都應該夠 定係要用到500/550?

ram 個到 aegis 除左 價錢同 flare x 差好遠之外 性能係咪都差好遠 但如果用AMD 會唔會用flare x 會比較好 因為打算部機用5-6年走唔甩

budget 8500 左右 打算用黎打GTA V 同埋 BATTLEFIELD 1 之類 同埋平時做文書工作 睇電影之類

點樣砌得平衡D 多謝定咁多位巴打睇到呢到先

咁算啦
見到佢四千一好抵
同埋有女

因為香港代理未返貨

自稱本地品牌

冇人應我

悠二又覺得四千一有1080但支那牌子點？

係b350f 不過應該唔關塊版事
岩岩加左兩把扇好似奇蹟地低溫左少少 今晚開冷氣上多次3.7

電話影轉左
又幾抵

原來ThunderX3 TK50係KB
你爬下鍵盤頭POST就知咩事

通常講啲唔講啲個部分會偷工減料
好似DDR4咁比你2133
牛求奇比個80+你

即係點？

想問有冇師兄係昇耀電腦科技買過野

Display 唔係 ROG

1080唔係得8GB炸咩？點解11GB?

人地講緊個速度唔係容量

新版咪11GB

3年前跟人地個單
3千左右買左部電腦
CPU
AMD A8-5600K 73 °C
Trinity 32nm 製程
RAM
8.00GB 單通道-通道 DDR3 (11-11-11-28)
主機板
ASRock FM2A88M-HD+ (CPUSocket)
圖形裝置
HP w1907 (1440x900@60Hz)

(mon係好耐之前用落未壞繼續用)

平時好少玩咩大作
就只係玩下warframe
因此用到依家
但好多game連玩最低畫質都好lag
之前steam特賣都怕買左玩唔到
冇買到任何game
所以依家想用4至5千買番張好少少既cpu同顯卡

想問下喺悠二 打機 5500 list嗰到
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5
AMD RYZEN R5 1600
裝唔裝到落個主機版到?
塊主機版配唔配合到去行得順d?

目標假設係巫3同pubg同warframe?
畫質中?
個舊mon會唔會係一個好大既問題?

柒左Sorry

加多少少, 成部拎去堆填區

全套換
舊機賣出去應該都值1000左右, 可以補貼落新機度

升級list

asus rog z270g
g skill 3000MHz 16g x 2
i7 7700

ram g skill 評價給何？？未用過

玩街霸FIFA夠唔夠做

4k都得

同埋有咩600w左右金牛或以上推介
依家隻600w金升級左兩次都未壞，用左十年到手痕想換埋佢

咁有無位可以DOWNGRADE, 我淨係玩FIFA街霸

R5 1400/1500X都應該夠

點解一個二個都450牛

550W在此一遊